@misc{swisslivetalents,
title={CATEGORIES AND NOMINEES 2019},
date={14.02.2021},
howpublished={\url{https://swisslivetalents.ch/artists-2019/}}}

@misc{song-des-tages,
title  = {De Song vom Tag vom 05. März 2018},
date   = {09.02.2021},
howpublished = {
\url{https://m.srf.ch/radio-srf-3/musik/de-song-vom-tag/de-song-vom-tag-bligg-ja-aber?fbclid=IwAR2HFanpDt154pHFgW9ID2s2mvX2Uz4K5Yze_rup_IYiQmLrKu9zk5Wj_Nc}}
}

@misc{tagblatt,
	title={},
	date={09.02.2021},
	howpublished={\url{https://www.tagblatt.ch/kultur/reto-kaufmann-neuer-song-handelt-von-depressiven-phasen-ld.1168288}}}

@misc{so-durchstarter,
	title={Ein letztes mal Kaufmann},
	date={09.02.2021},
	howpublished={
		\url{https://www.suedostschweiz.ch/kultur-musik/2019-12-22/ein-letztes-mal-kaufmann}
	}
}

@misc{bandxost-bericht,
	title={KAUFMANN -- DAS INTERVIEW DANACH},
	date={09.02.2021},
	howpublished={\url{https://www.bandxost.ch/kaufmann/}}
}

@misc{mida-aarau,
title={Kaufmann am MIDA Aarau 2019},
date={09.02.2021},
howpublished={\url{https://mida-aarau.ch/project/kaufmann/}}}

@misc{srf-live-bericht,
title={Live-Session mit der Churer Band Kaufmann},
date={09.02.2021},
howpublished={\url{https://www.srf.ch/play/radio/srf-3-punkt-ch/audio/live-session-mit-der-churer-band-kaufmann?id=cddb1a94-0f09-4739-8f4b-9a4aae226342}}}

@misc{graubuendenmusik,
title={Drei Akkorde und eine verrauchte Stimme. Rock aus Chur.},
date={09.02.2021},
howpublished={\url{https://graubuendenmusik.ch/musikacts/kaufmann-fpU5ad4eUa/kaufmann}}}

@misc{muma,
title={Kaufmann am MUMA 2019},
date={09.02.2021},
howpublished={\url{https://muma.swisslivetalents.ch/de/kaufmann/}}}

@misc{radar,
title={Neue Musik braucht das Land},
date={09.02.2021},
howpublished={\url{https://negativewhite.com/berichte/radar-festival-2019/}}}

@misc{nackt,
title={Am Anfang fühlte ich mich richtig nackt},
date={09.02.2021},
howpublished={\url{https://www.suedostschweiz.ch/kultur-musik/2019-01-05/am-anfang-fuehlte-ich-mich-richtig-nackt}}}

@misc{starsintown-bericht,
title={KAUFMANN -- DER KAMMGARNSTARS-GEWINNER AUF DER GROSSEN BÜHNE},
date={09.02.2021},
howpublished={\url{https://www.starsintown.ch/samstag-tagesbericht/}}}

@misc{song-des-jahres-2018,
title={«Lisa» ist «Song des Jahres 2018»},
howpublished={\url{https://www.suedostschweiz.ch/kultur-musik/2019-01-25/lisa-ist-song-des-jahres-2018}},
date={09.02.2021}}

@misc{song-des-jahres-2019,
howpublished={\url{https://www.suedostschweiz.ch/kultur-musik/2020-04-17/die-sieger-kaufmann-mischgewebe-gamboni-und-dietrich}},
title={Die Sieger: Kaufmann, Mischgewebe, Gamboni und Dietrich},
date={09.02.2021}}

@misc{kammgarnstars-gewinner,
howpublished={\url{https://www.kammgarnstars.ch/history}},
date={09.02.2021},
title={UNSERE GEWINNER*INNEN.}}

@misc{bandxost-gewinner,
howpublished={\url{https://www.bandxost.ch/siegerbands2017/}},
title={Wir haben unseren Sieger!},
date={09.02.2021}}

@misc{kammgarnstars-shn,
howpublished={\url{https://www.shn.ch/region/stadt/2018-05-20/kaufmann-gewinnen-kammgarnstars}},
title={«Kaufmann» gewinnen Kammgarnstars},
date={09.02.2021}}

@misc{mutterstadt-srf,
howpublished={\url{https://www.srf.ch/play/tv/mutterstadt/video/srf-mutterstadt-chur?urn=urn:srf:video:a8ffe106-3156-4630-8900-f3eed1d387e4}},
title={SRF Mutterstadt: Chur},
date={25.11.2019}}

@misc{musiksommer-srf,
howpublished={\url{https://www.srf.ch/play/tv/srf-3-musiksommer-konzerte/video/srf-3-musiksommer-die-live-session-kaufmann-in-chur-in-voller-laenge?urn=urn:srf:video:43c8427c-ecc9-400c-aada-fc237483ac63}},
title={SRF 3 Musiksommer: Die Live-Session Kaufmann in Chur in voller Länge},
date={18.08.2021}}

@misc{oya,
howpublished={\url{https://www.radiofm1.ch/musik/dieser-churer-ist-der-koenig-der-nacht-135141827}},
title={Dieser Churer ist der König der Nacht},
date={25.02.2018}}